停你老母，擇善固執啊！

冷氣軍師

今日圍大陸公安一事，又出現連日講出嘅問題：對家想盡一切辦法分化我地。

分析：

打9佢：比狗出師有名
唔打：對唔住一眾被捕手足

阻人上機：印象減分
唔阻：航班唔會cancel

繼續係公你贏，字我輸嘅局面，從而分化和理非勇武，唔好忘記塞機場係為咗揸撚住港共春袋，打經濟牌，上面冇一樣嘢爭贏咗or爭輸咗會改變「損失經濟」呢個事實，所以共狗只能夠不斷分化，減少出嚟嘅人數

最後，唔好在意當刻嘅輸贏，只要件事係啱嘅，就好擇善固執，繼續塞撚爆機場。

不分化講就易，麻煩大家屌對方之前停一停諗一諗，因為分化緊彼此嘅就係港共最想做嘅。

推

自推十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

認清目標，唔好做多餘嘅野
未達成目標就唔好割
就係咁簡單

就係因為機場重要先唔可以衝動啊
希望手足係機場一定要和理非。
私刑唔可以公開做嫁

各有各做，只要不妨礙「政府損失經濟」呢個大前提下，任何人都可以用佢嘅方法去做，對準目標，不分和理非、勇武。

推啊

冇人睇就訓覺了